{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043244",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1075884?place[place_type]=GID&place[gid]=1075884&place[latitude]=37.6370254315&place[longitude]=126.3969417347&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강화도 내리몽펜션"
    },
    "text": "西海 前に位置するネリモンペンションは、席毛島の美しい景色を鑑賞することができる場所です。 すべての客室は海の眺めを備えており、西海の美しさを感じることができます。 ペンション内には広い庭園と美しい遊歩道があり、ロマンチックな散策が楽しめます。 また、内部に位置するカフェでは甘いコーヒー豆を楽しむことができます。 入室時間は15:00からであり、予約人数を超える場合は入室できませんので、ご注意ください。 ペットは入室可能ですが、同伴時には拒否されることに注意してください。 未成年者の男女同室での宿泊は不可能であり、入室および退室時間を厳守する必要があります。 客室と周辺施設の利用時、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、喫煙は禁止されています。 また、10時以降は娯楽、飲酒、高声放歌は避けなければなりません。 ネリモンペンションではバーベキュー場を利用してお互いの食事時間を楽しむことができ、IPTVとWiFi、屋外テラス、屋外プールなどの施設を利用することができます。 周辺の観光地としては東幕海水浴場、摩尼山、浦湖港、電灯寺、玉兎宇宙センター、石毛島、普門寺、厚浦港刺身屋村があります。 客室はラベンダー、ローズマリー、ジャスミン、カモミール、スパディウム、レモンタイムで様々な選択が可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ネリモンペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "ネリモンペンションは席毛島に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ネリモンペンションの客室からは何を見ることができますか？",
            "answer": "ネリモンペンションの客室からは海の眺めを見ることができます。"
        },
        {
            "question": "ネリモンペンションにはどんな施設がありますか？",
            "answer": "ネリモンペンションには広い庭園、美しい遊歩道、カフェ、バーベキュー場、IPTV、WiFi、屋外テラス、屋外プールがあります。"
        },
        {
            "question": "ネリモンペンションの入室時間は何時からですか？",
            "answer": "ネリモンペンションの入室時間は15:00からです。"
        },
        {
            "question": "ネリモンペンションではペットを連れて入室することができますか？",
            "answer": "ネリモンペンションではペットを連れて入室することができますが、同伴時には拒否されることがありますので、注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "ネリモンペンションの周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "ネリモンペンションの周辺には東幕海水浴場、摩尼山、浦湖港、電灯寺、玉兎宇宙センター、石毛島、普門寺、厚浦港刺身屋村があります。"
        },
        {
            "question": "ネリモンペンションの客室で喫煙することはできますか？",
            "answer": "ネリモンペンションの客室では喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ネリモンペンションでバーベキューをすることができますか？",
            "answer": "ネリモンペンションではバーベキュー場を利用してお互いの食事時間を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ネリモンペンションでの未成年者の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "ネリモンペンションでは未成年者の男女同室での宿泊は不可能です。"
        },
        {
            "question": "ネリモンペンションでの入室および退室時間は厳守する必要がありますか？",
            "answer": "ネリモンペンションでは入室および退室時間を厳守する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ネリモンペンションでの客室と周辺施設の利用時の責任は誰にありますか？",
            "answer": "ネリモンペンションでの客室と周辺施設の利用時の責任はお客様にあります。"
        },
        {
            "question": "ネリモンペンションでの娯楽や飲酒に制限はありますか？",
            "answer": "ネリモンペンションでは10時以降は娯楽、飲酒、高声放歌は避けなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ネリモンペンションの客室の種類は何種類ありますか？",
            "answer": "ネリモンペンションの客室の種類はラベンダー、ローズマリー、ジャスミン、カモミール、スパディウム、レモンタイムの6種類があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 406,
        "QA": 651
    }
}